見啲人討論候選人應該點答 笑死

初選咪選完囉 點答關你撚事咩
入唔到閘你初選黎把撚呀
Dq完幾件你係咪又搞多次初選呀
啲人咩料大家唔洗拗喇掛
講啲咩選民監察慳啲啦😂😂😂
入唔到閘洗撚理你監察
初選搞掂完啲5毛撚樣又想搞搞震😂
撚有咁多野要你幫手決定咩😂😂😂